寧願放閒日都唔想放星期六日

好撚多人呀

閒日就唔洗同人迫

冇老婆仔女女朋友就ok嘅

如果同女朋友一齊放星期日, 一真係爽死.

最歡喜放禮拜三

去銀行搞野又唔得 又無午餐優惠

廢左半年 但前前後後加埋廢左大約一年

返兩至三日放一日好爽